香港人口老化，有為老人開發新藥嘅必要

所以我建議香港醫院印啲香港高鐵，港珠澳大橋嘅相俾啲求診嘅老人家當藥，每四個鐘頭睇張相一次當藥食